未訓嘅咪入黎傾下計囉（115）

開定先
成人台is ready
講笑咋

靚女絲打

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

hello

又成人台

矛人

留名

This way

Come come come

眼訓
我覺得我會上堂訓著

咁快

上晒1069

都好既 咁真係有人未訓啊嘛
其實第1個POST 有冇人知係邊個帶起先

自爆樓豬

點解會自爆

咁咪好24小時傾計服務！！！！
第一個post就我開既

好問題我都想知

因為我一入黎已經係第17 依家諗返好似D人冇點變

不值得深究

開成人台就可以變下

咁要你俾我含先

糕妹會join成人台？

不了 我會等你地傾完先HI ALL

你哋成日未到十點都成人台啦

唔可以咁

辣油喺度會變自傳台

咁多人同時覆嘅

我絲冇嘢比你含

會我好鹹濕

梗係有

我潛水

真

咁唔踢爆你啦
]

當然可以

塵塵係到就會變長文台

好bad

又一個post

塵塵最好

比啲掌聲

差唔多1個月 100個POST

架

寶

肉

廚

楚

Reus

hi 咕嚕b

好想玩彈珠game

怎麼可以吃兔兔

sd個Emoji啫

食野未

用口

架寶肉終於同時現身
加上個post一個月
一齊鼓掌慶祝

玩

笑撚死

啪手啪手啪手

wow係喎
塵塵可以寫石頭記了

兔兔這麼可愛

點解一定要呢個組合

你去聽返黃子華林妹妹賈寶玉你就知

peggle 好玩

包飯

肉肉

1日30回

hi

飯飯

冇得開心嫁

大戰？

我知呀不過隻華講得搞笑

帝帝

人在老銅 啱啱落堂 食乜好

老銅真係冇野好食

真
但係好肚餓

返去屋企附近食啦

但呢到 唔係同鍾意既人傾嘛
雖然又真係可以傾一日

我今日終於食到你

老母開咗召喚技叫我番去

食完壽司好飽

我好似又見到狗車..？定係白車嚟

未食嘢

唉

記住照顧好自己情緒啊
唔好自責

屌你啦miss咗架巴士

咁夜仲未食?

啱啱補完習

散光好似深咗

抵制m記呀

我都諗住m記算

一係譚仔？

抵制譚仔呀

係咪成日捽眼

咁我食咩

譚仔啦 唔好益m記

下 譚仔都要？

睇到對眼好痛

都唔係啊

頭先等巴士睇得幾辛苦
好多街燈 車頭燈

咩嚟

oh縮細咗就見到

翠華 / 大快活

冇

見人哋話係

譚仔同m記都會上癮
點算

你夢遊仙境

變肥魚

search完
譚仔好似係日資
安全

真心似

想變肥

唔知學急救為咩了，我同女朋友都sad左晚

會有用架畢仔 書到用時方恨少

做醫生都會救唔番病人
sad好正常
但係sad完就要重新振作
你應該都知救唔得曬所有人
但係救得一個係一個

唔知學急救為咩呢啲算晦氣說話
唔好再講
自己諗下

唔好咁灰啦 同死神搶人唔係咁易
十個需要急救既人入面 最後救得番既都未必有一兩個
救得番係bonus 救唔番都唔係你既錯

我發左個好恐怖既夢

攬
分享下？

做咩

做愛麗絲

夏仔

想幫你增肥

魚柳包正喎

每人都有自己既陽壽時間，陽壽已盡既，邊個都幫唔到，整定

唔好問我我打手定係會推介IKEA
然後陣間就會有人同我講冇人問你

堤

豬柳蛋黎架喎

平，靚，正

分啲俾我

比你

咸咸

埃埃

偽偽

夏仔(講大話)

偽毒（浮雲）

調轉左？

豬柳蛋先正
想食double big mac又冇

off work

我仲未收工

番幾先

jo mud ar ching

邊個dislike 我

1830

一上黎見個post 有負皮

挑

打柒佢

同我出黎

你地好好

攬

學校+娃娃
係學校見到訓導阿SIR，然後佢同我講前面左邊右邊共有三間房，左邊間房有隻惡鬼(果隻惡鬼係娃鬼回魂果隻娃娃)
然後佢再同我講，間房正係得番隻惡鬼對眼，一打開道門，隻惡鬼就會纏身，萬劫不服

整緊酥皮

要番學
早九番到下5
之後晚六半番工番到十半
累 但冇錢洗 都冇辦法

幾撚捱得

like左

整緊負皮

屌,電話跌爆左MON

係咪你

講完又多左個負皮

有人妒忌你

個天都叫你換電話

點爛法screenshot俾我睇好唔好

唔滿意咪出聲囉

我都試過幾個月呢啲生活

楚楚呀

我知p牌冇得like
因為我都係

我知你唔抵得我係Premium Account

咁岩隻角落地先....
不過我又試過D 制仲禁到,照用住先

P stands for Prick

不過用左3年其實都想換,但唔知想換咩
IPHONE X開始就M額呢家仲3眼仔
有諗過IP8,但係問過人話會因為IOS既UPDATE會去到某個位UPDATE唔到,用唔到APPS....

樓豬訓了也中槍

慘 同病相憐

8冇咁快停啦
6s都仲update到
不過我睇過11都幾正

我屋企有11

佢可能醒左呢

Mon post

可能扮訓

8用家 8性價比好無敵

因為我一部電話最少都用3-4年先換..

11我有同學出左卧底黑,今朝借左黎篤下

依家買冇咗兩年os update wor

窮撚
用緊HTC X9

冇辦法
咁大個人
唔通仲要成日問老豆老母拎錢咩
半工讀算了

一部IPHONE會有幾多年OS UPDATE

係咪好累

iPhone 5s 有6年

用緊5S?

老人機咁款

Samsung

陰毛論

中學？ 定u ?

是但啦
呢家諗緊買SAMSUNG A60

係有時無人要做到凌晨12點幾
第二朝9點堂 7點要出門口

我同畢仔幫你搵負皮你既兇手阿

唔喜歡?

仲邊有精神上堂

乜今日推得咁慢

講下港女就推好快

冇你推

核心成員冇上水

所以做幾個月 一收到學生資助即刻唔撈
full grant+第一年借咗學債（~$40000）
讀完兩年畢業仲有錢剩

annabelle？
呢排有冇啲咩煩惱
recurring events?
記住有其他解決辦法

利申唔識解夢

我有推㗎

某個偽毒

好多偽毒

真 得我真毒

唔係喎 chucky嚟

話緊你

假

一個二個都係偽毒

輻射樣

扮

你打我

無架 我唔係果D成日發惡夢既人 係好耐先發一次咁
對上一次惡夢我都唔知幾耐之前了

可能真係預知夢呢

唔好嚇我

知驚未

唔知

未必係恐怖嘢啦
可能係一啲小麻煩呢

魚b

我琴晚發左個可以控制貓既夢，唔知我做緊咩壞事，好似ant man咁可以控制啲貓

日有所思

你好靚

試過可以控制到自己係夢入面做咩 好正

你個夢好有趣咁 我無發過D夢係可以控制物件

靚

唔係我好柒

大專 ive

我先係

大家咁話

我地好襯

我偶爾會發d好真既夢
冇一次中
就算解夢講既野都未中過

出軌？ 我冇上幾日姐

成日發到可以控制到個夢，但唔似人地可以靈魂出竅

可能就快了

母母

比我發現左

我柒啲

大家都輻射樣

啲夢係話俾你知有啲咩唔會發生

唔通話你ff太多咩

嬲

母母唔好嬲 帶你去睇水母

屌,遲交左卡數3日....

byebye tu

無啦啦睇咩水母

早晨

帶母母睇水母

奇仔

浮狗

奇狗

冇曬bot

溫溫

bot已死
有事燒紙

燒埋你

你地繼續 我食下花生得架啦

你又恰我 我話俾媽咪聽
@楚楚

扣你牛扒

佢瞓左了 可以盡情恰大家

又恰人

叫你媽咪比你個啲我食

impossible

獨獨幫我懲罰下浮仔

我食魚就夠了

條魚游走咗了

我好型

未

東升斑

真 偽毒

我打到佢女都溝唔到

我又諗起幅圖

g chi

獨獨好勁架 乜都唔怕

咩圖

扣你雪糕

好！

佢呢啲雕蟲小技

炸魚柳

真mk

你點知

所雪糕係我比你食架！仲咁大聲

魚柳飽

唔打都係

大佬 請受我一拜

魚群避鯊魚.gif

我9up

大家 我地贏咗喇

不必喇

有d夢好撚真

very nice

打去waive

我自己識買

你冇錢！

但講中左

又夾埋恰

咁做乜唔睇白雲
同雲雲睇白雲

都得

係咪即刻想落M記買個包食呢？

唔想 要抵制m記

都話左我勁架啦

坐飛機

你最好恰

Mos

why

創作力量同幻想 會嚇你一跳

中資

但係好難戒

想撞死我咩！！

真
特別係板燒雞腿飽
想食了

冇食好多個月了

估中曬

窮
18蚊就可以一餐

鐘意脆弱雞

飯飯好叻

唔信你窮
廿幾蚊買個燒味飯盒好食好多

大家有啲骨氣好唔好
唔食m記真係咁難咩
你話跳閘驚影到 驚畀人捉都算
抵制藍店真係完全合法架

支持 係美國都唔好食

美國m記都係中資咩

咁佢淨係比m記卷我，我都無辦法。。。。

唔係呀 不過難食

叫佢買其他？
不過多數都藍

點解搜索呢個post名搵唔到呢個115post

人哋比㗎咋
次次出完去都係得m記未閂

又係你

入咗結界了

醫飽肚最重要

可能有啲字唔同咗search個數字會好啲

m記best

尋日突然好想食批

係喎

你又想笑9我

次次都唔同

你真係好好笑

咁多負皮嘅

既
嘅

靚女絲打太靚惹人妒忌

下次唔開
可能因為我打左個 嘅 字

唔關事嘅我諗
唔好咁啦

你唔好唔開心啦

我冇野

攰4

去左邊到威

好想含撚呀呀呀呀呀

Yooooooo

浮b!

唔好亂叫 魚b會嬲

愛是恆久忍耐，又有恩慈。

條ex 有新仔 條仔個樣係mk 柒頭
但我仲未溝到女 雖然move on左好多 但個心都係有啲唔舒服 朋友知道左都第一時間問我有冇事 係佢哋面前我當笑話咁講 但心入面都有啲唔好受

只有你呷佢醋
佢冇呷

有幾想先

你問下浮師兄就知

唔關你事架啦

佢嬲緊了

今次又想含返個

邊個

浮b！

今日佢生日 我唔可以好光明正大咁同佢講生日快樂
怕打擾到佢 怕自己又胡思亂想 係佢舊ac留左句生日快樂 我好掛住 以前嘅你
唔洗覆我 我純粹想留個紀錄 之後可以睇返自己幾咁戇鳩

浮師兄會答你 唔關你事架啦

關我撚事

你睇佢幾嬲

想含矮仔
好中意矮仔
追住佢地d撚黎含
含到佢地精盡人亡

知戇鳩就得

最衰我無丁
幫唔到手
假丁啱唔啱用

呢個chat room 講啲野最撚mean

攰5

Join

未訓

唔覺，呢度幾 warm

做緊數

不適合談感情事

睇到97個post到 見到你地傾4min
之前細個好鍾意聽佢地啲歌

第一日返工

加油呀你！！

你可以試吓

你細我幾年都有聽，佢地真係好型，俾我做女都想做到佢地咁型

係啊 個陣玩勁舞聽啲歌返嚟
個陣仲勁鍾意Tara架...最衰比花英搞到個團咁

T妞我都好鐘意，公司仲on9俾單野煲大，佢家姐仲on9一人之力搞散個團。

mk

竟然冇乜人 咁訓了

覺得自己好衰
自己冇波 搞到條仔只可以日日丁啲大波妹相/ig
其實我係咪應該放手 俾佢追過第二個

講真 邊有仔唔鐘意大波妹
只係未追到
我實在配唔起佢 本身超瘦底 有心無力
都係無謂拖住佢..

真係好可惜...
唯一鍾意過嘅女團

柔B

嬲你？

點解今晚咁少人嘅

有人喎

瘦屈過大波
起碼拎出街好睇啲先呀

啲Bot呢

我都想含靚仔碌鳩

祝佢哋三年抱兩

我肥又無波
勁撚自卑
不過佢揀得你，證明佢接受到

含浮啦仔啦

用意？

Warm到屌L醒D人

但真心覺得佢好慘
上床要講到自己幾唔介意 幾鐘意我咁
其實我知道一定會介意

點樣撞得死你

佢鍾意你個人定鍾意你對波

醒就醒左架啦 不過就唔開心姐

好想見識下

我知我矮啦

佢同個mk一齊嘛

屌啲女人真係煩
男人講到明唔介意就唔介意架啦
係要自己ff多幾個故事出黎

啲飛機成日撞我！！

其實得我一個好mean
我會屌醒人

攬返你

求屌醒

都係講出黎舒服D，過幾年又係得啖笑

其實佢重同你一齊可能佢真係唔係太CARE呢啲野
唔係全部男仔都一樣既

啱呀

Mean浮

唔通呢度係先屌後warm?

到時我一定大大力笑

幫你拗緊女呀

女人諗野就係唔同男人架啦
如果一樣 你都唔會鍾意啦～

屌，我又係會咁諗

下身肥
上身無波

信下自己條仔得唔得

浮仔好燥 冇女嘅滋潤

我碌棍最warm 攬住棍撞棍

冇bot就先屌後甜
有bot就理性分析
乜都冇就鳩up無極限

多謝姨姨

因政見同老豆嘈到而家，唔記得覆女朋友
佢嬲左我

小氣女友

有冇男人心既女人

浮仔係好男朋友

同問

含撚絲打 浮仔好矮架

咁我應該開心定唔開心好

冇波+1
其實平胸又有咩可怕喎

其假設你男朋友唔大隻
你都有權j大隻仔㗎
波攞嚟j 唔是攞嚟做女朋友

因為我估

Tb

開心 因為會有撚被含

你估親都中既

相愛又真係好難
唉

佢地係女人心既男人

我去更衣室都有

維繫難過溝女呀

我

果D係偽娘

點同呢 咁你洗乜要搵女朋友姐

幸幸

What is right if tht is a path with no result?

相愛又難
真愛又難
維繫又難

無感情咪好地地

柔柔

也許相愛很難

溝女串下佢 撚下佢 得閒俾啲浪漫同關心佢
好似就溝到

浮仔不認同

溝係最難

自愛都好難

排住隊J，唔止麻甩

真
其實唔難

利申中曬伏

搵女朋友唔係為左含

笑

輻射樣另計

我鍾意嘅人唔鍾意我
鍾意我嘅人我唔鍾意
點溝我都無用

利申無對象

真係恥笑自己
結果咪又係俾人撚

唔講了 你特別啲

真
成日愛人愛到無自我

用黎揸的 算唔算外表？

有分享？

點溝都冇用 呢句真

唔好俾人撚 俾人玩 拆穿佢嘅真偽
大把人玩返男仔

真係唔洗太care 外在

冇
已經講完

真
尤其易氹嘅人

波冇乜用 好似係

到而家都係唔知佢其實撚緊我定係真係冇為意
可能我自己諗多咗
算了

我都係

有用既 但有腦好過有波

從來都唔識玩人

對你好=/鐘意你

咪又係脂肪
但男人鍾意嘛
我都鍾意睇有波嘅女仔啦

想喊
幸豬

岩 冇腦eq低 死撚左去算

真係好難...

我都係
講下句就笑就氹到我

好阻定
嚟m會痛
就算細都係冇得趴喺度訓 有時候會痛

激撚死自己

慣左比人寵
唔係咁易頂

好肚餓

但願有日搵到個相愛嘅人

我知
我對frd好好 所以明

但係係咁flirt真係好煩

而家識未

仲flirt緊？

笑點又低
又耳仔軟

對人好D都好易俾人誤會

仲未瞓？

真
比人氹兩氹就當真

有
不過佢有女了

成日懷疑係咪當我兄弟所以先咁肆無忌憚

明顯，同埋佢唔識為左女朋友避諱，都唔係話咩好仔。

唔好提肚餓

兄弟同 flirt 兩樣野 好似差好遠喎

岩岩鋸咗扒，唔想tk

食咗包薯片

好飽 唔想食漢堡包 薯片
專係食burger嗰啲 勁大個又香
唔想食

攬女鋸和牛

唔好貼圖

食屎啦你

冇攬女 冇和牛

一齊攬住嚟喊啦

唔敢成日食

希望可以啦

咁都好d

爛面jj都係咁過 俾啲信心

爛面手足

好難

啲印同洞 已經冇計了

有無人鬥慘？

上次有追post知你好慘

我已經儘量避嫌

同兄弟都會講下呢啲笑啦

點會

真 唔會

唔會咩

希望一個月內忘記到佢啦

支持

要完全放棄一個人根本冇可能，將佢放喺心底，再重新出發算啦。

搵d野分下心啦...

要訓 雖然第一日但都唔想死

晚安

唔係鬥慘
但如果你捱得過最黑暗日子
你既歷鍊對成世人都有得著

每日都係最黑暗一日

早抖畢仔！
祝你第一日番工順利

打個丁冷靜下啦
咁能負

打完仲負 不了

認同
個人其實會知足好多

唔開心仲要畀人怪責我唔開心 冇野好講

黎明前總是最黑暗

i know that feel bro
頂住

用輻射槍照亮我

我地中國人唔可以比人睇衰
14億人同我地打氣

唔係怪你唔開心呀 係想你搵番啲正能量呀
如果自己係咁頹落去 冇人可以幫到你
就算我有十條女比你 佢地見到你咁頹都走

從愛生憂患 從愛生怖畏
離愛無憂患 何處有怖畏
事故莫愛著 愛別離為苦
若無愛與恨 從此無羈縛

你食屎 我不是中國人

我知 但

精神勝利法
你已經好過14億人

咁人生仲有咩意義

好過又點

但咩

唔講了

有得上網9up都係一種福氣

愛恨唔係人生嘅全部

我！去！搵！野！食！

沖涼先

bbq未

啱吖 加油！

真 但唔可以冇

今日做左成日，終於可以上返水

其實還好

代代

獨絲 你好嗎

Surviving 你呢？

OK，剛去超市入貨

本來無一物 何處惹塵埃？

正 中意行超市

你果度超市有咩好食

好想含撚

又黎

證明我真係好想含

女朋友放唔抵個ex 跟住話同我做番朋友 然後消左幾日 最後仲block 埋我 心好撚痛 明知冇哂希望 但仲係放唔到手 求屌醒。。。

向好果面諗 佢唔分手你仲慘 因愛成恨佢

其實係咪真係有報應 夠鐘還 自己好努力move on 道理易明 到自己係呢潭渾水原來咁難

唉。。。。

傻到真係有諗過

老老實實啦，條刺已經喺度
你想試多次都可以
但最好平常心

Block左我啦都 我都唔想再抱期望

我都就分手💔

點解

性格不合

Ching 有冇tg 跪求樹窿 但你地真係磨合唔到咩？

我自身難保啊
岩岩先激嬲女友
有咩想講喺度講，大把人覆你

鐘意既咪氹番

唔係咁容易解決
冰封三尺非一日之寒
而家唯有分開一下做好自己，希望弟日會相處到

道理大家都明 但當局者迷

個心好能痛

訓唔到
關節痛 明明得26歲
諗緊係咪要睇醫生

睇啦
何必辛苦自己

唔清楚程序
係咪睇政府普通科驗血先

西醫應該係門診先，再睇下佢有咩轉介

噢
Btw多謝你覆我
想抽血驗有無類風濕關節炎
其實我自己都知
如果再唔睇醫生
我晚晚都亂諗野

巴打，咁就面對啦
知道咩事咪再搵方法醫
冇事嘅！

我都係long d
我係絲 我成日都上網無理男朋友
初時佢覺得我無留時間比佢
佢好想FaceTime 但係佢見我一唔專心就唔開心
有時候我睇緊反送中新聞 唔得閒覆佢
咁我有解釋 我話唔想視訊 一係就sd msg
佢又話就算msg呢 我都無即刻覆佢

後來唔知點解
佢好似釋懷左 但我知佢想我覆佢
我應承佢盡量秒回msg

掛住人好撚痛苦諗盡辦法放低

放低咗 冇個可以掛住既人 又好撚空虛

如果發完夢 有個掛住既人覆一句：小心唔好受傷

發夢又洗乜怕

依家失業了
以前有張aia醫療卡 睇醫生方便
搵工都想揀有醫保的
可惜最近經濟不景啦

醫保真係好緊要
一係睇政府先？

冇野好食 啲魚又死哂 有時啲菜新鮮啲 但好多時都已經好舊

真係好沙漠⋯⋯

一於就聽日去登記
唔知聽朝幾點起身

咁佢本身真係沙漠黎....
要食都係食冰鮮
你個邊就正啦

去啦！！！起碼可以唔洗咁擔心
咪google下囉

已經好多個星期冇食過新鮮魚

唉 慘 睇下香港幾好

好掛住香港
好想打冷

真
我冇乜點食過打冷

人人人人人

冇冇冇冇冇

下下下下下

上上上上上

睇黎呢到要變番做正常post了

健康生活都冇話唔好既

你會寂寞呢

邊個唔會?

訓醒，訓唔好，想死，唔死得，頹左，軟瀨瀨，攤屍。

重未想訓

嗯 你岩

你點呀? 好似仲係唔開心喎

。

。。

。。。

一槍打死我

我諗都幾難搞......可能三五七年

點解要搞咁耐?

你都唔開心?

等死過程真係漫長

唔諗死就唔長

因為冇希望我仲會繼續期望

人通常都係咁
你會唔會有咁多耐性去等?

我既耐力達到ss級

但係我會覺得好對唔住身邊其他人

今晚竟然冇爆post世界變啦

所有人都消失了

擔心楚楚

佢早訓姐 蛋蛋生病嘛

咩蛋蛋冇追po導致我無知

楚姐=蛋蛋
心事=茄茄

竟然出到咁神奇嘅代名詞

有耐力係好事
但點解會咁諗？

想要多重人格 咁唔記得左就好

蕃茄炒蛋

唔知蛋蛋好番未呢

比第個人格拎左個身去啦 我唔想要

我想要你個身點睇

攞去 我唔要

有時太堅持真係好痴線
但唔堅持永遠唔知係點
可能一堅持就係一世

身邊既人睇住我咁 會傷心會擔心我
我會辜負左其他人

same

希望佢訓醒會好番好多啦

斬我咪好囉 做乜斬其他人啫
快啦 好撚悶呀

以為有棍有槍怕你 單挑呀

比你渣槍又點話 射準d呀

怕你人多咋 傻閪 怕你有武器咩？

你太堅持算唔算硬頸?

其實呢個 太 字 都係自己定義架姐
我可以話我相信我堅持既野會成真 所以係堅持
亦都可以 唔太相信會成真但又堅持 咁會係太堅持
我其實都唔知我係前者定後者 根本就唔會知

Btw太堅持係硬頸
但我唔知自己係咪太堅持

早

早啊

口嗌手足 手足比人打個陣跑得最快
你隻足比人打緊呀 跑唔到架啦
企係條街度等人拉 抵啦 無人抵幫
全部都係垃圾

多謝你啊
正話都唔覺 係後知後覺興奮

咁咪幾好
成件事好青春
要唔要落樓跑兩圈

趕到巴士

魚魚

畢

你地一個二個搞到我夜訓

放假咩你

你哋成日都唔瞓覺

放咩假
繼續日日番學

上堂訓算

我訓㗎！！！係佢地教壞我

上一個post你話寫甜故，我想寫咗啲有意義嘅甜故先

喺現今世代周圍都充滿壓力，香港人已經少咗一份天真同埋稚氣，大家已經被迫接受現實大世界，甚至十幾歲就已經出嚟，我來屬於佢哋天真無邪嘅遊玩時光，已經變成意義重大嘅守護行動，究竟香港有冇一份天真嘅愛？寧願大家返返去十年前，感受一下純真嘅爾虞我詐互相欺騙，起碼冇咁多而家嘅人心詭測，大家只係為咗覺得多一點愛，不斷努力，最終能唔能夠找到歡心？

：阿強 ：阿賢 ：田小妹
一日春光明媚嘅精神，阿強又帶著疲倦嘅身軀 準備晨咁早就返太空站返學，佢心諗如果今朝早少少出門就可以食個靚啲嘅早餐啦~
佢住就喺巴士站等巴士碌住連登，睇下有啲乜嘢假膠、狗公同埋bot
阿強喺單身家庭長大，一直都冇乜朋友所以平時好少可會感受到一大班friend出嚟食飯嗰張嘅快樂，亦都因為從未感受過所以唔會有嚮往同埋ff，亦都唔敢奢望自己可以參與在內
但係佢係post嗰度會有假膠習慣，因為連登通常唔會自爆同埋約人，即係畀人知道自己個樣，所以佢有陣時會扮約人，但係最後佢講「因為自己毒撚驚所以唔出嚟」，但其實由始至終無論係佢定係post入面嘅其他人全部都冇諗過出嚟，全部都只係假膠
「我約你三點鐘喺動植物公園等」「到時見到你見到咁靚仔我真係唔知點算」「勿吹奏」
如是者呢一種模式喺post維持咗半年，一直都相安無事，直至到今朝早佢又假膠
：不如我哋搵日一齊出去食甜品呀
點知有一位琴晚有壓力嘅新人竟然答佢：好呀搵日啦，我多數禮拜五得閒
佢就係阿賢
咁一路以嚟都係玩假膠，所以阿強冇乜重視到，淨係覆咗佢「好」就算
如是者到咗佢放學之後就繼續上post係佢嘅習慣，佢見到有人搵佢
：天水圍古巨基好耐冇上水
(天水圍古巨基係阿強嘅會員名)
阿強見到都只係驚訝咗一段短時間，因為平時喺post度都會有人咁樣搵佢，但係佢冇諗過係一個新人
：係搵我咩事？
：係咪約出嚟食甜品？
阿強本來想講係假膠但係唔想掃新人興，所以
：Err，係啊，但係我係毒撚…唔係講好多嘢…希望你唔好介意
：我都係我可能講嘢仲少過你，希望你接納
：傻啦
佢哋講嘢都恭恭敬敬，可能認識咗唔係好耐
以喺post入面其他人都竟然對呢次聚會有興趣，所以佢哋禮拜五就真係去咗食甜品
：hello新人報到
：你就係三秒中出？(阿賢會員名)
：Err 係呀我會員名，我叫阿賢呀，唔使咁見外啦
阿強有啲驚訝竟然對自己咁信任嘅人出現咗，可以咁親切咁叫佢佢梗係開心
：係嘅阿賢，等埋其他人我哋就入去食嘢啦
：嗯
阿賢帶耳機聽歌喺度等其他人，跟住阿強見到佢聽My Little Airport嘅《土瓜灣情歌》
：原來你都有聽佢哋啲歌？
：係呀，有深度有共鳴
人齊聚會…
阿賢心諗今次可能係佢講嘢最多嘅一次聚會，佢覺得好開心放開心扉
阿強都覺得唔錯難得有一次真係出到嚟

之後佢哋兩個熟落咗都有單獨聚會幾次
阿強見到有朋友很主動聯絡佢同埋唔抗拒佢，就決定要同佢慶祝生日
阿強偷偷地入咗佢facebook嗰度睇，知道佢下個月生日，而埋MLA喺後個月有音樂會，所以決定買最前排嘅飛畀佢做生日禮物
：生日快樂呀阿賢
：嘩點解你會知道我生日嘅？
：嘻嘻唔話你知
：多謝
如是者阿賢過咗一個好開心嘅生日，好少可會有人同佢慶祝，所以佢覺得好開心但係佢唔識表達所以連多謝都淨係講咗兩隻字就算，冇其他
之後阿強都會帶阿賢出嚟買衫行街飲珍珠奶茶 ，因為佢知道呢個係人生之中能夠相遇到一個不可多得嘅朋友，平時都毒撚一個今次終於有朋友喇
如是者過咗幾個月
：Hi阿賢
：Hi bb
：Hi，唔知呢位係？
：呢個係我條女，田小妹
：冇聽你提過嘅？
：我哋上個禮拜先一齊㗎咋
：開心啦你
：咪又係咁

喺呢個城市呢個年代互相都係爭取時機，邊個開口先就邊個可以獲得更多機會
阿強心諗佢都有另一半我幾時先有
嗰日返到屋企之後阿強好驚，阿強會好驚阿賢有咗新嘅人陪佢之後就唔再需要佢，佢就會漸漸被人遺忘，因為以前阿強都係衰衝動所以搞到一個個好close嘅朋友都變成陌路人離開佢
有人話世間所有感情最終都會走向末路

有一次阿賢行行下街望住個女仔
： 做乜週街女？你Ex？
：佢係我表妹，傻下傻下架
：咁過去同佢打個招呼啦
：不了，唔好阻住人拍拖呀

阿賢望住嘅女仔一臉尷尬
佢條仔：做乜頭先有條仔望住你嘅，你ex？
女：係呀隔離嗰個喺我同佢講分手嗰陣見過嘅，係佢表妹

原來一切都係掩眼法，用一個假嘅關係就可以掩飾一切大話同埋真相，目的就係為咗得到咁多假嘅關係，全部都唔係真心，不過其實阿賢好單純當初作個藉口只係為咗唔想令到其他人擔心同埋更加火上加油，當初阿賢選擇分手係因為覺得自己唔夠好盡唔夠責任，當時就係現任女友開解緊佢，之後佢前度上去搵佢分手
成件事好似好複雜但係對於一個毒撚嘅講只係想維繫返不同人士同持分者嘅關係

又有一次聚會
：咁好約我出嚟呀唔使陪你女朋友咩？
：佢返工唔得閒
(強掛住睇手機所以唔知道明明綠燈轉眼變成紅燈)
佢正準備行出馬路突然間有架車轉彎駛緊埋嚟
阿賢一手捉住佢另一隻冇撳手機嘅手
：喂呀有車呀
呢一下手拖手搞到阿強面紅了

點解面紅？想知再講！

唔好畀佢哋教壞 佢哋好癲

Hi新人

真人真事？

屌你()

仲未爆post
早晨呀大家

媽咪

玩完 塞車塞到仆街

嗨

第一日就

平行時空既人可唔可以唔好同我講野
你好撚黑人憎

係囉 返0845 已gg

搵定下一份都得

真係痴撚線

係囉，仲未爆

點解今日咁塞，返到公司D人個個屌晒鬼

下？我呀？

撚知咩 已打黎催 我可以點 預早左勁多啦

承接上篇：點解面紅？
原來因為由細到大除咗屋企人之外冇人拖過佢隻手，難得突然間有隻手捉埋呢咁梗係會面紅緊張尷尬同埋氣喘啦，但係毒撚緊張係唔會自己講出嚟㗎嘛，所以只好聽天由命

：下次過緊馬路就唔好玩電話啦出事架嘛
( 心諗咁我同你一齊個心都會出事，咁但係阿強梗係唔會講出嚟喇，因為做人冇公關食屎架喇)
：知道喇，放低手機享受同你相處嘅時光
：我陣間仲有嘢做呀我送到你返mtr就得啦
情感有若行李仍然沉重待我整理

原來阿強一直可以放低嘅係手機，係幾咁容易，但放唔低嘅係一點ff嘅戀情，但係自己作為毒撚又點會夠膽高攀同埋ff？但另一邊，嗰個人蒙在鼓裏不會有所顧忌，講乜做乜都可能唔覺意踩親人哋條線，就會令到人哋無限ff中個頭埋去，例如成日無啦啦講啲笑話「想食咗你」冇諗過笑話對方會當真，呢個就係衰衝動，但係冇得怪責雙方
一切源於情不自禁
望你千萬不要太早扯
因為唔想呢一段約會咁快完結，所以阿強就提出：不如我送你啦
點知阿賢話：唔使你操勞呀快啲返去休息啦
阿賢表面係好深但係做咗壞事不特止，仲要一個唔覺意壁咚阿強埋牆，用一個懶強勢嘅眼神，講咗個最出人意表嘅笑話(喺佢眼中)
：係咪唔捨得人啫？
冇諗過呢一下嘅笑話就令到阿強當咗真之餘仲爭啲忍唔住留下強人眼淚
尤其是你為什麼可以這樣做

點解流眼淚？想知再講！

係喎，但係今日冇塞車運動喎，唔知點解慢勁多

屌

lm gchi

第一日返工就遲 可以玩完

眼皮跳咗成朝

明啊
好煩

屌佢老母啦，吹吹吹

可能撞車？

一齊quit

劇情峰迴路轉

加油
解釋下應該冇事...掛...

都應該明知唔關佢事係塞車

魚

因為想加啲貼地啲嘅歌詞所以

我既願望係你既願望入面有我啊

Metoo

無

依幾年大家都攰了

唔好嬲啦 你都唔想
會體諒既！

我唔識好耐冇聽廣東歌

浮雲（偽毒）

仲未1001

989

你點影的

推得好慢

992

未訓嘅咪入黎傾下計囉（116）

116入黎

飯飯叻

997

1001係我既

塵塵會唔會繼續寫
想睇

買咗飛先